2019年，咪再講唔好郁手，咪再講101拘捕令

係人都見到班狗亂搭手足
對面啲廢老廢中廢黑送上車就放
咪再咁撚天真
你唔郁手啲狗都可以搭鳩你
麻煩大家，有咩事
圍一圍，遮一遮

推

記得幫手圍一圍遮一遮